五毛，你太年輕了。你以為這個論壇真的有那麼多人開12.8的帖子？其實都是我一個人開的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

128 維園見 128 維園見 128 維園見 128 維園見

銅鑼灣和你lunch 首日出擊!

唔好意思，借個位promote下。香港人贏唔贏靠尼個：

非建制區議員平台